[League of Legends][58]SAMGOR竟然在槍戰時拿著刀子

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

SAMGOR竟然在槍戰時拿著刀子

謝先生你隻食屎狗 食芝士漢堡喇仆你個臭街

拿著刀子

厲害了我的哥

開左飛刀外掛

文音呢

文音在叫雞時拿著粒粒

ARAM-4

ON左

-1-1-1-1--1-1-1-11-----------1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-

好痕RRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRR

拿著刀子囉

.....

點解丫

Any rubbish here play ARAM

過撚左千

너란 봄 봄 봄봄봄

絲打先好+我 LOOKIE

봄봄봄봄봄봄봄봄봄봄봄봄봄봄봄봄봄봄봄봄봄

gay佬加我 轟焦凍

謝生你唔好癲啦

豬朋狗賢

豪仔叫Sam呀？

why ng support gfd

steam name...

毒撚OKAY?

呢個MK妹 條仔係邊個?

5G

個樣好可愛 但好MK 爛口到爆
好想屌爆佢個咀 屌爆佢個西

同一個人?

係 不停講 含啦 屌啦

d正皮一車車咁俾我

好柒我的眼睛

識唔識尊重

我的眼睛

04:43條女好正

我走先

佢都唔識尊重自己

呢到你地頂住

閃先

你頂住

S5 銀1 (7月開始玩

S6 鑽5

目前排位: 白金2

目標: 5月鑽3

佢2015-16年既夜晚應該都幾辛苦,落足力幫條仔吹就有鑽

屌

屎打巴屎多

咁做對你有乜好處

我都覺得佢鍾意含撚
直播一直講含撚啦 含撚啦 含撚啦 含撚啦

WTF

台伏

單手佬開台了

我都成日講

眼睛

屌你個po成千正皮

番工俾人恰，好唔開心，又唔可以屌佢老母

俾混情台d人狙擊

唔係wor 呢件真係唔得 我揀yuju都唔揀佢啦

++

照屌 最多唔撈

謝大哥

東家唔打打西家 我地走！

有對狗男女阻我發達

你搞到人跳樓

你食7SS

冇...

拿 果度有間西家呀

HO SIU

7SS同賢仔係咩關係

希望賢仔重新振作

大家姐唔撚識野 收皮啦垃圾

呢度得我同廁神識野JA

你有頭 我有頭 你我個個係人頭

得我同你明
我地都咁高質 唔好咬我 !!

文音搶MKIB PENTA又多D粒粒

少爺嗰個係光頭 真係笑大人個口

唔打了

LOL HAVE BUG

ok 下句唔講

嗱 唔關我事架。。。

頭髮

唔好呀

光頭佬 食蜜棗

希望大家引以為鑒

食蜜棗食雞毛掃

希望各位唔好踢我出去

禾系地皮王牙

老夫子

禾系de pe 王 呀 !!

開SKIN但係自己無SKIN係咩玩法

求翻譯

文音ARAM幫我地開SKIN 但係自己無SKIN

我呢度滴一滴 果度滴一滴

山係山T個個山
T係山T個個T

佢針對你

鬼見愁

?

sor 柒左

老夫子咁多套動畫入面
山T係最高汁

-1-11-1-1-1---

+++

你唔洗

why針對me

你搞到我冇左腎仔呢個朋友

HV MO GUN DA

係一場誤會

7SS打槍喇

買野食

不好意思

ESL打完咁快又dreamhack???
定係同一樣野黎

第2樣

希望賢仔回到LOL積分既懷抱

有機打未

好狗 我問又冇人應 我自己打就即刻開波

銀牌仔冇人權

++carry我射射

98

走場囉

+++一星

CS>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>垃圾GAME

7ss唔好再玩垃圾gmae去打槍

咪話打槍++

又升牌 金牌指日可待

link ++

好彩

賢

賢仔,一齊抵制垃圾game

開場未

m記ing

雞翼

好呀

打槍未

我冇csgo

好野2星食野先

賣兩場笑

-1

full jor

有冇下場

話話佢

me la

冇

就快跌rank

屌鳩你次次entry都冇人行入去=.=

次撚次都睇戲各前吁氐兌芾寸嶵壯成沙玄鈕光坍受刃巳疹妍仍叉豈主定尿上芍＿

冇得話事

冇乜態
打到成舊屎
慘

87

帶住D BOT仔OK LA

sor lo..

下次我企係後面等你班撚樣死晒先出去算了=.=

me不嬲咁玩

9 HIT

ging ja

買JOR SSG
3個輪流係我面前鳩FING
不玩了

要走位ga ma

jaga

u who ar my frd

岩岩打邊爐,阿媽唔知做乜買辣底
算la,我照食,真係頂唔順
跟住沖左d滾水
我老豆猛係度話我渣渣渣
對話:
仆:渣ga
我:咁我唔食得辣a ma
隔左一陣
仆:乜咁渣ga
我: ---->忍緊
仆:惺咁渣ga
我:屌,我係食唔到ga,la洗唔洗嗌我渣a(好大聲咁講)
跟住佢惡過我
仲想打我,屌
我韾韾地
返入房打呢編野
過左一陣,我阿媽同我講+滾水比我繼續食
我話唔要,
之後條仆街又嘈
仆:由得佢la,岩岩咁大聲同我講野,想聲巴佢
阿媽幫口話講笑
我又忍唔9住
我:你講笑就得,我講笑你就韾
跟住佢又話,你真係以為唔驚我打你,依家你係老豆定我係老豆
我又同佢講,你咪a你,我報警tim a
跟住佢冇出聲
痴線

7SS HO JA

7ss 487

7SS>YIN JAI

我: ---->忍緊

no....

why串my frd ar my frd
tell me who u ar la

仆:惺咁渣ga

+++++++

pubg -36

入啦my frd

等埋你lo

睇韓妹打LOL好過啦。。。。

[url][/url]

唔比豬朋狗賢

wac

兩年無打過30frags....

歡哥襯deagle幾旺我

葉繼歡唔拎AK仲叫唔叫葉繼歡

未出專武已經殺哂。。。

葉繼歡在槍戰時拿著deagle

根本就贏唔撚到

腎腎不要!!!

場場都有垃圾隊友

玩上路就下路崩 玩ADC 隻上路就送

根本就唔公平 我咁認真玩 點燈又唔退

一個人單機 其他4個都唔洗玩

明明5打5 變到4打5

我唔係未試過認真玩

但對面條垃圾

佢有認真玩過咩

你地頂住我走先

佢只係行行企企左成場

瞓係到等人carry

咁叫公平咩!

你去lol po問下人

是但問一個人

7SS最清楚。。。。

走先

問下佢想要D乜野

喂...關我乜事...

佢既答案好簡單

想要賢仔贏..

你頂住我走先

走先有7ss頂住

只係正正常常唔狂死會黎打團戰既隊友

咩話SNEAKY BANNED FROM TWITCH

救人啦 冇D義氣

點解我要用幾廿分鐘去睇你送頭單機

賢仔唔好呀

因為班友真係廢到出汁呀

愈玩愈廢 個腦裝屎架!

賢仔冷靜呀....

你地係咪想逼死賢仔

呢個世界公平咩?呢個世界公平咩!!

係你姐係你姐係你姐係你姐係你姐係你姐係你姐係你姐係你姐係你姐係你姐係你姐係你姐係你姐係你姐係你姐係你姐係你姐係你姐係你姐係你姐係你姐係你姐係你姐係你姐係你姐係你姐係你姐係你姐係你姐係你姐係你姐係你姐係你姐係你姐係你姐係你姐係你姐係你姐係你姐係你姐係你姐係你姐係你姐係你姐係你姐係你姐係你姐係你姐

轉個會就可以趕走衰運

賢仔

又關我咩事

好似有得贏啦HAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHA

今場贏唔到我跟力狗姓呀

賢仔好耶

唔洗跟力狗姓啦HAQHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHHAAH

好開針呀囚[沁吆泅[吋佃沁[吋-0920忺5岸0社曲汙丈[恢夾闈母[仔牟=句234-0吧50坪屎恢屴[化尖[心叨犬芋[夭盅決場尸

賢...賢仔...

賢仔開心到唔見左
有冇人知道佢既下落

KM隻信長之野望買左幾錢?

Wac

WAWA

人呢

人人

我枝M4

拿著M4

槍戰

TWITCH做乜鳩 一時新介一時舊

wa

Was

駁唔到

文音又咁早起身

WA

今日點倉！

🐶

條女唔返呀

私影d頭髮好香😛

니가 좋아 널 사랑해

騷動到 有樂器 奏到心扉

香港紅會總監：「一窩蜂擁去捐血無助解決問題」

一野踢鳩班大陸哩個喼

仲唔比人飲奶茶咖啡

WHAT IS THAT SHIT

暫緩捐血增至7萬人 紅十字會籲市民少喝咖啡奶茶

knock knock

話事

你到底有咩做
日日屌台妹?

屌你老母臭化閪!

條女朝早要present
但仲未起身+熄撚左data

你幫佢去囉

上門

屌醒佢

見佢咁勤力keep住cgpa 3之後final year last present先唔記得起身就覺得慘

下年再黎過

起左身
點解平時返開朝早PRESENT會下午3點幾先PRE
嚇撚死寶寶了

有角色位開波未

fyp 成個系夾時間...

我玩自己個ac 你收皮啦

ME 296貢獻+搞好晒工人都唔要

sor 讀得書少

5g你 up乜

WAC

YOU WILL KNOW

咁我用返你個ac玩 好似有so d

87分

無人？
話事！！

Mo

有人都話事

Ok

大家都係我英FANS 比次機會好嗎

請你繼續

OK WAC

7ss真係食屎狗黎...

正皮左

System Busy / 系統繁忙
Sorry, the booking system is now busy.
抱歉，購票系統目前非常繁忙。
You will be redirected in _ seconds.
閣下將於_秒後被重新轉載。

你又睇呀

YES
不過等佢load到都唔知幾時啦

多謝腎仔

想睇埋btob

都入唔到既

多謝大家姐先啦

21分鐘前 係咪要話事先有人

55

=.=

999

99999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999

？

毒撚啞仔上身 點算

依度邊個答到你

今鋪真係要卍解

毒撚幫你唔到

吾巧甘MK拉

十卜

岩岩唔敢約佢食晏
依加WTSAPP 約

雞記新A2有著格

卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解卍解

大紅蓮冰輪丸

點解呢個世界沒ONLINE WTSAPP 溝通攻略 !!!!!!

光頭王學人溝女

記唔記得老趙點送花比陳小姐

陳小姐係老夫子架....

我要做老夫子 !!

nice

cool

覆得太慢 不掂

我講我覆得慢

而家先知原來有一體水呢樣野

我教你！

快

Tommy : 87sy

第一問 ： 有咩諗😯

個emoji姐係點

我應該攻定守！！！

問佢鍾唔鍾意光頭既男人

識D野

佢鐘意咁我未要剃囉

諗緊點樣可以奶你個西奶到你升仙

佢應左句

😗食飯都諗呢d

覆佢:還不是你害的

Tommy 呢屌

我知我很強

覆佢：關唔關你事呀

屌 仆街

我好撚認真囉！

你喜

喂，係咪要熄last online

不嬲熄嫁啦...

Me mo off gor lor

重睇一次電車男

ching ho ball

OFF黎做咩

教左你啦
你d頭髮好香

科幻動畫唔岩我

吹波好臭

私影：wac

寫實 寫你

Sy: 有無睇一拳超人？？

無上文下理 點知點回

同佢講埋我做主角

大家姐

套套動畫都有少爺。。。

交換個WHATSAPP都咁開心

加油呀電車

文音串到

依加我就開緊雙經算緊溝女LV

1LV升到20LV咁快係咪唔俾開心仔先 !

有個電話就20LV 同你CHAT 你係咪高潮?
同你LUNCH你仲唔升仙?

我想升仙呀

同同事食LUNCH 正常到不得了
好心你幾十碎人 唔好咁多性幻想

想召彩神教我FLIRT 女

係囉 487

sy87

喂 電車南入面唔係咁嫁WO D隊友

邊個做你隊友

.............................

U ALL MY FD WO.........

你冇朋友

問你一陣去邊食？
之後唔好比時間佢回應，就一路講
落下開左間新野，你上次行過見到有xxxx好想試or你直接講上次你已經食過幾正

咁睇落無咁狗公，又好似好撚有準備好pro咁

厲害了 我的哥

就咁問
你有無帶飯呀
無呀
咁岩呀 我都無呀 樓下開左間乜乜乜 不如一齊去?

好渣 直接話我聽日煮生炒骨俾你食

我第二日返工都同緊女同事食喇-.-
GUM本好正常架炸

Whatsapp溝通技巧

上次沈左船之後，個心囉囉巒
尋日忍唔住上左去
為左俾個驚喜佢，我煮左飯扲上大陸俾佢食
我煮左生炒骨，腐乳通菜同牛仔骨上去
過關果陣好驚俾人捉
去到去骨場揾佢，佢唔認得我
唔緊要
入到房，我拎啲飯出黎果陣佢嚇到走左

tommy 87

佢：-1

豬.gif

dllm

OK

買唔到

多謝贊仔先啦

琴日lin頭比蚊咬
今日隔甩底生瘡

我有次隔甩底生瘡 幾日冇理
之後照鏡見到有個窿 之後吱左粒綠豆咁大粒血出黎

屌你好撚核凸

硬左 一吱就出

依加支緊

有粒好大粒既黑色野 唔知係咪毛囊黎
依加係咁出血

少爺唔好呀
啲女好閪股惑架

拎張紙巾放係隔甩底算

MKIB笑得文音生粒粒多
宜家到自己奶野

粒粒神域

粒粒桐人

支加拿大瘡好撚痛架喎

PK啦

作弊者

又係時候剪頭毛

拿着刀子

期望越大失望越大

BO5

7SS

都係玩eu4征服世界開心d

Irelia 邊個skin靚 想買

屎忽SKIN

隔甩底好痛

冰SKIN

dat 7ass skin 正

冰鎮隔甩底

This good?

泡菜skin

用左會泡菜仔上身

屌你自己上skin spotlight睇啦

🇯🇵

死台狗死台狗
我搶唔到飛

屌你鳩白

好似全部都柒

candy jelly love~

nightblade囉

支持

😞

irelia之父前來報到

呢到最勁個隻係私影個隻wor

...

我S2退役選手,你拎個當打既同我比

域高FAN BOY報到

this sin is

why要咁做

有無美服朋友仔呀
想搵人打下rank
Tg vansucker

burn

你話我又點估到

佢話佢有玩傳說對決

而我係沒玩 屌你老母

屌你老味 即DOWN

屌你老味弱智game

你話我有玩lol，教你玩牙

我都係陪女玩

速龍有玩

navillera

臭g

30000蚊

生日party著到去準備比人屌咁

任屌唔嬲

生日party WTF

生日炮

今日我生日 任屌唔嬲

有好野益NB

花KEI銀行

點解要暗串我BB

suck my dick

同YUJU差唔多

how much

yuju靚佢99999999999999999999999光年啦

邊到仲有win7賣

正呀加場
星期三一定要搶到

唔好咁痴線啦大佬

屋企冇位 但又想買晒GFD D碟

組團去食

我好想知佢點部隊鍋

會唔會係2樣野黎呀Ching

白金五見

買lovelyz定GFD好

CHOGATH出新裝一野咬死人好爽

我為左放TWICE已經清空左2格櫃

B仔變D位出黎比我

神呀 變個櫃桶比我

擺落底褲啦

底褲都唔著

贊仔條女

我放櫃桶咋

10個櫃桶得2個係我用既
公平咩

真係G

成間房我話事

贊仔

勁

我個櫃好多垃圾書 小學果時買咁多書都唔知做乜鳩= =

小學都可以未掉 係咪留俾個仔

梗係唔係番學果D啦 弱智仔

我都知唔係返學...

係咪果D哈你波凸全集

係果D垃圾啦

有打交睇?

我估係一本書加埋得10頁但係成吋厚果D

第一個打你

兄弟 郁佢

食屎狗

果D好似比晒我表姪

執下間房先

以前買落個D老夫子仲係到

都係唔撚執 好撚多塵

一分鐘

好多塵 不了

如果我拎張車厘放銀包會唔會好毒

邊個得閒望你

YES

拎yuju做電話wallpaper先

粒粒芒果

嚇撚死人咩

比差佬見到我驚佢捉你入青山

如果我執到部電話一開見到YUJU做WALLPAPER
我會掉落垃圾桶

我要去拜神

原來buddies po有飯站

buddies=癲佬
once=傻仔

手足係咪有乜誤會
buddy好乖

心理變態 應該會殺人

贊仔點解要咁做

少爺 得手未😛

Gel緊頭出街了

Sy加油

主人公在網上結識了一名女網友，對方相約自己在一個月後出來見面。
主人公興奮異常，但同時亦面臨了巨大的難題－［禿頭］，
為了有利於首次約會，主人公誓不放棄地宣言，要在一個月內長出滿滿的頭髮，
玩家就好好安排他的生活習慣，助他一臂之力吧！！

咁咪好令

Dafuq

月狗收收埋埋1好多暗器同mkib既sao圖一樣

頭髮都有得育成

桐人捐唔捐血

B仔唔好咁勁啦 乜都比你駁到

助他一臂之力吧！！

桐人點睇你老婆係公廁

勸打尖老翁排隊 車長捱拳倒地

【本報訊】躁乘客拒排隊，打到車長瞓地！現場是屯門鄉事會路近屯門公園對開的巴士站，昨午一時許，一名姓葉（廿二歲）城巴車長，安排乘客登上前往深圳灣口岸的B3X線巴士時，一名姓蕭（六十九歲）老翁懷疑「打尖」，葉着他守秩序排隊上車，惟他拒絕合作，葉下車與他理論，豈料有人惡言相向及「火爆」動粗。

好彩未食飯 當清一清個肚

扮緊女森
有隻台仔狗公CARRY緊我上去白金5

中伏..

你都中左喎..

I am immune

梨子

咁咪冇位比GFD

不了

Show Blocked User - 椎名真白
不安

仲以為你自己回自己

-.-

就買GFD啦

買TWICE 15號出

女朋友世界第一

第尾

G持

從此我地平分天下

點解有女性會行埋去條友到

有無人G新界面點樣SET D英買乜9裝果D

冇撚左啦

SAMGOR

拿著M4 3K

有矛人打g

correct for u

report左

已射thx

e波三劍俠

贊先生
小腎子
台狗花

HI BB

賢仔認返我 好滾動

又想偷話?

假

嘿

都冇嬲過你

點解條刀劍片成千4萬VIEWS

TWICE都一億啦

喊左

十卜花仔

有冇人打G 想玩坦

你都唔邀點撚玩呀

屌你老母 笑撚死

放左甩u同人民幣

AMD RYZEN5 1600好爽

首期

呢張圖雞寶D人成日放

傻仔先用amd=.=

贊狗水左感情台班5P之後開膠post冇人理

你用屎眼睇野?

惡到 個個似你有錢買煙條咩

NG-1

點解D人成日放baM圖

唔講以為用緊I7 6900K

部機係咪散件送上黎自己砌

咁又惡=.=

肥拎梗係用Xeon啦 咁有錢仲用i7

喂i7咪又係貴得ryzen果幾舊水ching

寧死不用amd

如果世界上得番amd一間廠 我電腦都唔撚用

差幾百蚊你比囉

比埋你條女我屌丫不如

世界上有冇人可以出條最強民用電腦list比肥拎

插4張TITAN X

你肯幫我比果幾百蚊買i7打下飛機又唔拘呀

軍用啦

炒幾日散都有啦=.=
寧願忍下手儲多幾舊都買amd=.=

《英雄聯盟》營運商 Garena 獲得新一波 5.5 億美元資金 將更名為 Sea

嘩屌仲繼續投資比間垃公司代理

大家一齊嗌肥拎好野

買左TITAN X未

唔好好似我咁
等2000系列出啦

garena起東南亞做到風山水起,台灣市場=shit

因為你D台狗囉

好似駁唔到

有無機打

樓上開左ball啦

BAM REPORT左腎仔

大逃殺好睇咩

個故事正

打機未

有次同個fd去日本旅行,有日去到間成人玩具既鋪頭
入面有隻咩催情朱古力,我地覺得新奇就買左一盒

夜既返到酒店,我同我個fd就諗住試下
點知我地不知不覺咁食左成盒
之後開始黎料,我地下面越黎越硬
開始時大家都只係係床上打j
點知扛極都唔出,反而更想扑野

於是我fd忍唔住想插我
點知試左好耐都唔得
之後轉我插佢都插唔入

最後我地69幫大家含到出
完事之後仲攬住訓
到第二日大家就當無事發生過

利申:非gay

秒

小☁️寶寶今晚好靚

著埋制服
做雞做到咁出面

馬尾X黑絲X眼睛X制服

希望大家一齊做

Show Blocked User - 李知恩
呢個bam左永久唔會解

眼睛都係賣點?
我都有wo

我跟

7ss不要quote

唔記得del圖先

串到

冇人包養邊有錢買制服

生粒粒 不了

試著說：「話事」不要說：「秒」

我睇BB唔好做咩睇臭G

咪又係G

呢句真
蝴蝶兒

無咁臭 奶過

唔公平wo賢仔
蝴蝶兒你就睇,小☁️寶寶就report

NETIH食7SS

越多人就越要wac

好

祝你生粒粒

老師好慘呀力狗

我又試話

你生粒粒
我去話事

試下好

可唔可以解釋下 我悟性低唔知講緊乜鳩

狗黎架你

心諗老師同軍佬做乜鳩

ALL FOR WAC

祝你D頭毛生到同SY一樣咁多

給開司一罐啤酒

給力狗一盆糞便

我就話 睇G不如睇彩 chill台

WA?

連登竟然可以有post話香港男仔國際上高質 無撚眼睇啦，剩係氣度眼界已經係全世界最低層，印度生番都無咁賤格先

不掂

打j 假膠po

通常正皮班友都唔用腦

唔係 係真係打J PO

連登開咩都正皮架啦
你依家開個屌毒撚都係成堆正皮

彩仔世界仔

仲有人會認真睇公海post

假膠就comment啦，二千幾個正皮唔係真心打J我真係白上咁多年登，乜登最好笑就係平時樣樣都認真戇鳩，人地屌得中個時就叫人上登乜認真

屌人低汁就有正皮
正皮左=唔係低汁人

我個PO變左千5正皮

this ho ging

B仔次次都講得又中又好笑

屌真係on99

仲以為隻riven幾撚勁

彩仔又笑自己人

＝ ＝

ho siu~

我有信心講到幾句野我無即刻另轉頭既話對方戇鳩極都有譜 屌唔著呢個post d人先

-1111111111111

屌唔著人 咁豬呢

彩人唔屌人 淨係攻擊人

WHY臭G 6千幾人
蝴蝶BB得千幾

孔劉

七孔劉

有沒MM

孔劉七孔流血

七孔劉七孔流血

七孔劉打到孔劉七孔流血

ok ho siu

我得五個人添

你開cam先再講

你開 CAM 著黑絲+制服咪多人睇

有人返屋企即刻閂左BAM圖台先

MMMMMMMMMM

WAWAWADSD

MMMMM

好等我收工

彩仔有冇女彩仔唉豬

有冇槍打

又想用飛刀外掛

MMMMMMMM

mm

彩仔報應呀2畈化尤34句嵂3化巳宗之甸汁炊油之[世吋-90技母加愜曼古炊戊畈匆口宙沁伙畈JHAJHAJHSJSWFGWSGDFHTD

GFD朋友萬歲

三歲

唔嚇都黎香港

好似unfo左

我即睇

番完intern諗下

佢del左舊 唔知有冇新

暴龍

笑爺即刻p自己張相

我志效

P到好多頭毛

buddy係呢到弱小既一群

轉張型相先

岩岩食老母節飯
D表姐表妹叫我用呢個APPS P
沒得豬 !

Moto

擺低你FB 我加你又點話

弱你媽
BUDDY U
ONCE ME
RED唔識串 大家姐

仲有宋G恩 D FANS名我都5G係乜

扮狗?

REDVELVETQWEEWG@#$RESDFQW#R@#RWERQSFWRETER

係lovelinus

我唔用呢d mk野

Reveluv

點解會有女仔唔HEA覆我

有D感動

又收到一隻兵

呢條女識玩

點算 佢真係淨係玩傳說對決

之前有玩LOL 美服 依加沒玩

真係要DOWN 依加就DOWN黎玩 !

唔係REVELUV咩

唔知點解會打左團名

私影唔好 你一玩佢發現你咁廢就block埋你

咪傻啦 打機我強項

syirelia.jpg

利申 中學同女同學玩夢之音樂街定乜鬼 輸俾佢

肉思咪腥腳他

渣到

街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街 街街街街街街街 夢之音樂街

好似唔係 , 係台灣出既果隻音樂GAME

芝麻街

係你啦

用電話block左 once請好好反省

KI Hsu3 年前
街街街街街街街
跌左～落街
街街街街街街街
屌你老母仆街(極快唱?)
街街街街街街街
聽到～仆街
街街街街街街街
仆撚～哂街
街街街街街街街
跌到～變87
街街街街街街街
玩到跌哂落街
( 只是惡搞:-) )
顯示部分內容

It's not fine

屌我記得我之前睇YOUTUBE有條片下面個留言好撚ON9
唔記得左乜片

大家姐有人搞你老婆

你係咪創世紀返黎

岩岩係出面見到

我發現到比LUX同MF更加廢柴嘅SUPPORT

Love is like a movie

monday better day

Dumb dumb dumb dumb dumb dumb

Rookie rookie my super rookie rookie rookie

那麼那話擔擔擔擔view

彩仔現眼報了

She got me go crazy

HAHADHADGHADHUADHAHAHAHHA

2017仲有人開野 ON99

報應呀

上呀sy!!

睇住彩仔現眼報係人生一大樂事

玩陣新mode

10分91cs,隻fizz 30cs，都無用...叫隻jg gank top bot,走去mid送閃送頭

我記得有條fb link係開自己fb
大家姐幾時出去開po
應該好多人中伏

7ss you are not alone

支持大家姐拎去玩

點解你知我FB

腎仔食7SS

用乳豬做wallpaper 好開針

cccccc

屌 有人玩過啦mkib out撚曬-.-

大家救我...

再玩 你估唔會中咩

km隻信長之野望爆機未

JA GA

爆左十年= =

18日

wawa

3

是咪台伏特別版黎?

加密功能SEEMS GING

我有時都係咁

原來係咁!
台伏真係保護玩家

wawawawa

wawawawawa

waawawawawawawawaw

ww

說好的換機打ＬｏＬ呢 ＬＵＬ ＷＷ ＩＮ ２０１７

法國金牌場 好撚多唔知代打定小號

一睇就知力狗連金牌仔都打唔贏

D"金牌仔"好撚勁喎

我就唔信啦

我就唔信有得話事

冇人 話事

wwaaw

話

事

又咁早起身

又唔訓

咁早起身叫雞

雞係早起架WOR

仲以為力狗放恐怖gif

嚇死寶寶了

話事AR!

ok

狗鐵又黎料 好彩啱啱好轉左東鐵線

再話AR

好啊

LA G

發惡夢

狗鐵我屌你老母

facebook都死左

wa sin

nice 喔

宜家最有機會架啦

想點

偷雞!

1001 偷話